<resources>
    <string name="app_name">ကုန်ထုတ်ကြစို့</string>
    <string name="SellingStandard">သတ်မှတ်ထားသော ကုန်ပစ္စည်းအမျိုးအစားများသာ ကြေငြာနိုင်မည်။</string>
    <string name="RegisterationText">ပထမသုံးလအတွက် အခမဲ့ကြေငြာပေးမည်ဖြစ်ပြီး နောက်လမှစ၍ တစ်လလျှင် ကြေငြာခ သုံးထောင်ကျပ်ကို ၉၉၄၃၀၇၉၉၉၃၉၂၂၄၃၀၁ အကောင့်သို့ ပေးသွင်းရမည်ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="register">
        အိမ်တွင်းလုပ်ငန်းမှတ်ပုံတင်ခြင်း
    </string>
    <string name="detail">အသေးစိတ်ဖတ်ရန်</string>
    <string name="homemade_title">အိမ်တွင်းစက်မှုလက်မှုလုပ်ငန်းမှတ်ပုံတင်ခြင်းဥပဒေ</string>
    <string name="homemade_body">၁။ မိသားစုဝင်များဖြင့်သော်လည်းကောင်း၊
        အလုပ်သမားငှားရမ်း၍သော်လည်းကောင်း၊
        စုပေါင်း၍သော်လည်းကောင်း ဆောင်ရွက်သည့်
        လုပ်ငန်းများဆောင်ရွက်ခြင်း၊\n\n
        ၂။ ကုန်ပစ္စည်းထုတ်လုုပ်ခြင်း၊ပြုပြင်မွမ်းမံခြင်း\n\n
        ၃။ မြင်းကောင်ရေ ဝ.၂၅ နှင့်  အထက် ၅ ကောင် အားနှင့် အောက်အသုံးပြုခြင်း၊\n\n
        ၄။ လုပ်သား (၉) ဦးနှင့် အောက်ရှိသော စက်မှုလုပ်ငန်းများ၊\n\n
        ၅။ လုပ်သား (၃) ဦးနှင့်အထက်ရှိသော လက်မှုလုပ်ငန်းများ။</string>

    <string name="documents_body">၁။ လိုင်စင်ဓါတ်ပုံ (၅) ပုံ၊\n\n
၂။ မှတ်ပုံတင်မိတ္တူ (၂) စောင်၊\n\n
၃။ ရပ်ကွက်ထောက်ခံစာမူရင်း (၁) စောင်၊\n\n
၄။ သန်းခေါင်စာရင်း မိတ္တူ(၂) စောင်၊\n\n
၅။ မီးသတ်ထောက်ခံချက်၊\n\n
၆။ စားသောက်ကုန်၊ လူသုံးကုန်လုပ်ငန်းဖြစ်ပါက ဓါတ်ခွဲစမ်းသပ်ရန်၊\n\n
၇။ လုပ်ငန်းဓါတ်ပုံ၊ စက်ပစ္စည်းအသုံးပြုပါက စက်ဓါတ်ပုံ၊\n\n
၈။ အလုပ်သမားများ၏  အမည်၊ အသက်၊ ပညာအရည်အချင်း၊\n\n
၉။ လုပ်ငန်းစတင်လုပ်ကိုင်သည့်် ရက်စွဲ၊\n\n
၁၀။ လုပ်ငန်းဆောင်ရွက်နေသည့် ဓါတ်ပုံများ၊\n
</string>
    <string name="types_body">၁။ ကုန်ထုတ်လုပ်ငန်းများ\n\n
၂။ ဝန်ဆောင်မှုလုပ်ငန်းများ\n\n
၃။ ပြင်ဆင်ထိန်းသိမ်းခြင်းလုပ်ငန်းများ
</string>
    <string name="Advantages_body">၁။ ကုန်ထုတ်လုပ်မှုတိုးတက်ရေးနှင့် အရည်အသွေးမြင့်မားရေအတွက် ဦးစီးဌာနက သတ်မှတ်ချက်ဖြင့် လွှဲပြောင်းပေးသော နည်းပညာရပ်များ ရယူခြင်း၊\n\n
၂။ မိမိထုတ်လုပ်သော စံချိန်စံညွန်းမီ ကုန်ပစ္စည်းများကို နိုင်ငံခြားဈေးကွက်သို့ တည်ဆဲဥပဒေများနှင့် အညီ တင်ပို့ရောင်းချခွင့်ရှိခြင်း၊\n\n
၃။ နိုင်ငံခြားငွေဖြင့် ကုန်ကြမ်း၊ စက်နှင့် စက်ကိရိယာ အရန်ပစ္စည်းများ ဝယ်ယူခွင့်ရှိခြင်း၊\n\n
၄။ ပြည်ပနိုင်ငံများသို့ သွားရောက်လေ့လာခြင်း၊ ဆွေးနွေးပွဲများနှင့် သင်တန်းများတက်ရောက်ခြင်း၊\n\n
၅။ ပြည်ပမှ ကျွမ်းကျင်သူများ၏ အကူအညီရယူခြင်း၊\n\n
၆။ နည်းပညာ၊ ချေးငွေနှင့် အထောက်အပံ့များရယူခြင်း၊\n\n
</string>
    <string name="panishment_body">၁။ မည်သူမဆို ဥပဒေအရ အိမ်တွင်းစက်မှုလက်မှုလုပ်ငန်းမှတ်ပုံတင်ခြင်းမရှိဘဲ လုပ်ကိုင်ခြင်းမပြုရ၊\n\n
၂။ ဤတားမြစ်ချက်ကို ဖောက်ဖျက်ကျူးလွန်ကြောင်း ပြစ်မှုထင်ရှား စီရင်ခြင်းခံရလျှင် ငွေဒဏ်အနည်းဆုံး ကျပ် (၁) သိန်းမှ အများဆုံး (၃) သိန်းအထိ ချမှတ်နိုင်သည်၊\n\n
၃။ ပြစ်မှုထင်ရှားစီရင်ခြင်းခံရပြီးနောက် ယင်းပြစ်မှုကို ဆက်လက်ကျူးလွန်ပါက ဆက်လက်ကျူးလွန်သည့် နေ့အသီးသီးအတွက် ထိုသူကိုတစ်နေ့လျှင် ဒဏ်ငွေ(၁၀၀၀၀%) ချမှတ်ခြင်းခံရမည်၊\n\n
</string>
    <string name="rawmaterial_body">   ကုန်ကြမ်း\n\n
   (က) လတ်ဆတ်၍နှစ်ချို့မဟုတ်သောကုန်ကြမ်း
          ဖြစ်ရမည်။\n\n
   (ခ)  စံချိန်စံညွှန်းသတ်မှတ်ထားရမည်။\n\n
   (ဂ)  သယ်ယူပို့ဆောင်ရာတွင်လည်းကောင်း
         သိမ်းဆည်းရာလည်းကောင်း အသုံးပြု
         သော သေတ္တာ ဗူး အိတ် စသည်တို့သည်
         ကုန်ကြမ်းအားပျက်စီးခြင်းမရှိစေရ။ \n\n
     ကုန်ချော\n\n
    (က)  မိမိထုတ်လုပ်သောပစ္စည်းနှင့်စပ်လျဉ်း၍
          (ပါဝင်ပစ္စည်း ထုတ်ပိုးပုံ တံဆိပ် နှင့် အခြား)
           သတ်မှတ်ချက်ထားရှိရမည်။ \n\n
    (ခ)ထုတ်လုပ်သည့်နေ့မှမည်သည့်ကာလ
         အတွင်း အကောင်းဆုံးစားသုံးန်ုင်မည်
        အတွင်း အကောင်းဆုံးစားသုံးန်ုင်မည်။\n\n
</string>
    <string name="location_body"> (က)လုပ်ငန်းတည်နေရာသည် သန့်ရှင်းသည့် ပတ်ဝန်းကျင်တွင် တည်ရှိရမည်ဖြစ်ပြီး တိရစ္ဆာန် ပိုးကောင်များ နှင့် အနံ့အသက်ဆိုးများ မရှိစေရ။\n\n
    (ခ)အခင်းအကျင်း ဖွဲ့စည်းမှုသည် ထုတ်လုပ်ခြင်း အဆင့်ဆင့်ကို အစဉ်လိုက်ဆောင်ရွက်နိုင်သော ပုံစံဖြစ်ရမည် ။\n\n
   (ဂ) အစားအသောက်ပြုပြင်သည့်နေရာသည် အထူးသန့်ရှင်းရမည်။\n\n
   (ဃ)လေဝင်လေထွက်ကောင်းရမည်။\n\n
    (င)လုံလောက်သောအလင်းရောင် ရစေရမည်။\n\n</string>
    <string name="machine_body"> (က) လုပ်ငန်းအတွက်သင့်လျော်ရမည်။\n\n
   (ခ) သန့်ရှင်းရန်လွယ်ကူရမည်။\n\n
   (ဂ) ထုတ်ကုန်နှင့်ရောနှောပါဝင်သွားနိုင်သောပစ္စည်းမဖြစ်ရပါ။\n\n
  (ဃ)မတော်တဆမှု ကာကွယ်ရန် အစီအမံများ ဆောင်ရွက်ရမည်။\n\n

    ကုန်ကြမ်းနှင့်ကုန်ချော အရည်အသွေးစစ်ဆေးခြင်း\n\n
   (က)ကုန်ချောမထုတ်မှီ အရည်အသွေးကို ဓါတ်ခွဲခန်းတွင် စစ်ဆေးရမည်။\n\n
   (ခ) ကုန်ချောများ၏ အရည်အသွေးကို ဓါတ်ခွဲခန်းတွင် စစ်ဆေးရမည်။\n\n
   (ဂ)သက်တမ်းကုန် နေ့စွဲ ကိုသတ်မှတ်ရမည်။\n\n
    </string>
    <string name="employee_body">(က) အစားအသောက်ကိုတိုက်ရိုက်ကိုင်တွယ်ရသောလုပ်သားတိုင်းသည် ကျန်းမာရေးအစစ်ဆေးခံရမည်။\n\n
   ပဏာမကျန်းမာရေးစစ်ဆေးခြင်းနှင့်ပုံမှန်စစ်ဆေးခြင်းဟူ၍ခွဲခြားဆောင်ရွက်ရမည်။\n\n
(ခ) ဝန်ထမ်းများသည်အစားအသောက်မှတစ်ဆင့် ကူးစက်နိုင်သောရောဂါရှိသူ သယ်ဆောင်သူ ပြည်တည်နာရှိသူ ဝမ်းနှင့်ပက်သက်သောရောဂါ ရှိသူ မဖြစ်စေရ။\n\n
(ဂ) ကျွမ်းကျင်သောလုပ်ငန်းအတွေ့အကြုံရှိသူမှ ကြီးကြပ်ရမည်။\n\n
(ဃ) လုပ်ငန်းတာဝန်ထမ်းဆောင်စဉ် သတ်မှတ်ဝတ်စုံ ဝတ်ရမည်။\n\n </string>
    <string name="clean_body"> (က) လုပ်ငန်းခွင်သန့်ရှင်းရေးဆောင်ရွက်ရမည် ထိုသို့ဆောင်ရွက်ရာတွင် ပုံမှန်သန့်ရှင်းရေးနှင့်အထူးသန့်ရှင်းရေးဟူ၍ ခွဲခြားဆောင်ရွက်ရမည်။\n\n
(ခ)သတ်မှတ်သန့်ရှင်းရေးဆောင်ရွက်မူကိုနည်းစဉ်ပြုစုထားရမည် အဆိုပါသတ်မှတ်ချက်နည်းစဉ်အတိုင်းဆောင်ရွက်ရမည်။\n\n
(ဂ)လုပ်ငန်းစဉ်သန့်ရှင်းမှုကို အထောက်အကူပြုသောအစီအမံများဆောင်ရွက်ထားရမည်။\n\n</string>
    <string name="Keepdata_Body">အောက်ပါတို့ကို စနစ်တကျ ထိန်းသိမ်းရမည်။ \n\n
  ၁။ စက်ပစ္စည်းနှင့်စပ်လျဉ်း၍ \n\n
    - သုံးစွဲမူ \n\n
    - ကြံခိုင်ရေးဆောင်ရွက်မူ\n\n
    - သန့်ရှင်းမူ\n\n
     -စက်ရုံပြင်ဆင်မူ\n\n
     -လည်ပတ်စဉ်ပြင်ဆင်မူ \n\n
     -စက်အတိုင်းအထွာများချိန်ညှိမူ \n\n
  ၂။ ဝန်းထမ်းနှင့်စပ်လျဉ်း၍\n\n
      -စစ်ဆေးတွေ့ရှိချက် \n\n
      -နာမကျန်းမှု\n\n
      -ဆေးကုသမှု\n\n
   ၃။ ထုတ်လုပ်မှုနှင့်စပ်လျဉ်း၍ \n\n
      -ထုတ်လုပ်မူအပတ်စဉ်များ\n\n
      -အရည်အသွေးစစ်ဆေးတွေ့ရှိချက်များ\n\n
    </string>

    <string name="phone_call">ဖုန်းခေါ်ဆိုရန်</string>
    <string name="listen_voiceStart">အသံနားထောင်ရန်</string>
    <string name="listen_voiceStop">ရပ်ရန်</string>

    <string name="homemadeText">၁။ မိသားစုဝင်များဖြင့်သော်လည်းကောင်း၊  အလုပ်သမားငှားရမ်း၍သော်လည်းကောင်း၊\nစုပေါင်း၍သော်လည်းကောင်း......</string>
    <string name="documentText">၁။ လိုင်စင်ဓါတ်ပုံ (၅) ပုံ၊\n၂။ မှတ်ပုံတင်မိတ္တူ (၂) စောင်၊\n၃။ ရပ်ကွက်ထောက်ခံစာမူရင်း (၁) စောင်......</string>
    <string name="typesText">၁။ ကုန်ထုတ်လုပ်ငန်းများ\n၂။ ဝန်ဆောင်မှုလုပ်ငန်းများ\n၃။ ပြင်ဆင်ထိန်းသိမ်းခြင်းလုပ်ငန်းများ......</string>
    <string name="advantagesText">၁။ မိသားစုဝင်များဖြင့်သော်လည်းကောင်း၊  အလုပ်သမားငှားရမ်း၍သော်လည်းကောင်း၊ စုပေါင်း၍သော်လည်းကောင်း ဆောင်ရွက်......</string>
    <string name="panishmentText">၁။ မည်သူမဆို ဥပဒေအရ အိမ်တွင်းစက်မှုလက်မှုလုပ်ငန်းမှတ်ပုံတင်ခြင်းမရှိဘဲ လုပ်ကိုင်ခြင်းမပြုရ၊.......</string>
    <string name="rawmaterialText">(က)လတ်ဆတ်၍နှစ်ချို့မဟုတ်သော ကုန်ကြမ်းဖြစ်ရမည်။......</string>
    <string name="locationText">(က)အစားအသောက်ထုတ်လုပ်ခြင်းအတွက် သင့်လျော်ပတ်ဝန်းကျင်တွင်တည်ရှိရမည်ဖြစ်ပြီး တိရစ္ဆာန်ပိုးကောင်များနှင့်........</string>
    <string name="machineText">(က)လုပ်ငန်းအတွက်သင့်လျော်ရမည်။\n(ခ)သန့်ရှင်းရန်လွယ်ကူရမည်။\n(ဂ)ထုတ်ကုန်နှင့်ရောနှောပါဝင်........</string>
    <string name="empoyeeText">(က)လုပ်သားတိုင်းသည် ကျန်းမာရေး အစစ်ဆေးခံထားရမည်။\n(ခ)ကူးဆက်ရောဂါရှိသူများမဖြစ်ရ။........</string>
    <string name="cleanText">(က)လုပ်ငန်းခွင်သန့်ရှင်းရေးကို ပုံမှန်သန့်ရှင်းရေးနှင့်အထူးသန့်ရှင်းရေး ဟူ၍ ခွဲခြားထားရမည်။........</string>
    <string name="keepdataText"> အောက်ပါတ်ု့ကို စနစ်တကျ ထိန်းသိမ်းရမည်။\n၁။ စက်ပစ္စည်းနှင့်စပ်လျဉ်း၍\n- သုံးစွဲမူ .........</string>
    <string name="attempts_text">Attempts :</string>

</resources>
